有無人隻幼貓細個都咁？

養緊隻三個半月貓仔
由於佢成日咬神枱燒完嘅香出黎唔放得佢出廳
又好似成日都食唔飽咁一出廳就跑去垃圾筒
又偷食第二隻成貓啲糧明明一日餵4餐
唔係唔想比佢食係驚佢食完硬糧嘅又屙爛屎
夜晚唔瞓教跳上跳落跑黎跑去爬窗簾
咬電線咬usb線
養咗一個月無再瞓到自然醒過
每晚佢瞓到2點準時嘈醒我
我係小小聲都嘈得醒嘅人
每晚基本上比佢嘈到5點幾佢瞓先瞓得到
然後佢6點幾又會嗌肚餓
試過困籠但叫到拆天叫成晚
仲有咩方法可以搞掂佢

ho q

俾我養就得

我都就黎精神有問題日均瞓3個鐘

一到夜晚就唔q

剩係養夜晚得唔得

隻眼靚到好似藍寶石咁樣

你日頭嘈返佢 等佢無得瞓

我見有啲深藍仲靚成個星空咁

有係佢瞓戈陣成隻將佢拎起身
然後我一放低佢又繼續瞓

夜晚玩殘佢 就會瞓
一咬線就兇尻佢
其實大大下就唔會
係有時4 5點唔知係到叫咩春

我都嗌晒救命
接咗佢返屋企之後都冇教好瞓

佢2點玩到袋家仲未眼瞓
我比佢玩殘先
兇完佢轉個頭就唔記得

你戈隻睇落仲細過我戈隻
不過咁快食乾糧消唔消化到

2個月大啊 接佢返嚟之前已經食緊乾糧啦

怕唔怕軟便我戈隻一唔浸軟比佢佢就消化唔到
佢地精力好旺盛好眼瞓

佢啲屎粒粒都好完整
我都好眼瞓 佢仲喺度叫緊

好羨慕一粒粒硬屎
2點到依家我都仲未瞓
佢仲嘈緊好彩今日放假

樓主多多多多多圖please

有啲中伏feel

拎去

已cap 樓主皇恩浩蕩好可愛

仲要兩隻實嘈死
但好可愛
男定女

可愛但好百厭

一隻黎架 女仔黎架

唯一靜既時候

第二三張以為係合咗同一張
女仔痴唔痴身

放佢個籠係魚缸前面

當左我兩隻手係玩具 出哂爪撲過黎

有得諗 呢個世界即刻安靜哂

要鬧下
我戈隻好撚醒
鬧到一見我望住佢就停曬手趴係到
但我一瞓低又繼續

我連點先可以令佢靜嘅方法都無
攞曬命

我有啲掛住朋友隻貓 超乖 任摸任玩

你都已經無用籠 真係唔知點搞

比隻貓睇魚樂無窮

好過無覺好訓既

可以一手掌握嘅時候係最好玩

我都星期日接左 尋晚擺佢入房一齊訓冇嘈過

幼貓要睇實佢先得
有啲地方唔去得 一定要俾個警號佢
每次入都要警號 俾佢知佢做果啲嘢主人有反應

我會用拖鞋打地板 再指果個地方或果樣嘢
再用鞋尖指住佢額頭或下巴

如果佢露出厭惡既眼神 即係佢明但唔鍾意

不過幼貓係顧自己多 要慢慢教
我果隻好怕打爛嘢 又畏高 易教好多 所以唔知適唔適合你隻貓

細貓係咁紮紮跳
享受呢段時光啦
佢大個咗就唔會再咁
利申 山紋布偶貓

我嗰隻由朝玩到黑冇停過
日日係你訓覺既時候就踩你

點解你地果隻三四個月就咁大隻
我果隻仲好細隻

我隻b宜家成日咬電線又痾爛屎，一齊努力啦

我2個半月

好可愛

籠都搞佢唔掂一瞓醒見佢翻曬肚瞓係隔離痴到實一實又嬲佢唔落

有做過依家佢見我望住佢佢會落番黎
但轉個頭又上番去

幾時先算大個仔

佢都會會一野跳上我到

有無圖睇下

好得意
屙爛屎幫佢抹屎比先最難搞

貓b真係好可愛

貓係夜行動物嚟㗎喎

勁靚仔
幾重呀？

我隻幼貓成日撩大果隻打交
有咩方法解決

0.9x kg

咁真係細粒左少少佢平時胃口好唔好架
我個隻3個月1.5kg

幾乎隻隻幼貓都係咁
因為佢地對樣樣野都好好奇, 一日的時間係唔夠畀佢地探索
所以一般喺4個月前/佢習慣前, 夜晚都要入籠同用布冚住
畀佢適應呢個規律, 夜晚要乖要休息
不過好多貓放返出黎又會做返自己, 無辦法, 天性黎
但至少唔會over-active
我隻仔就算玩足成日唔畀佢瞓 (幼貓less say一日要瞓廿個鐘)
佢到夜晚都會好精神周圍走

要畀佢知有咩做得有咩唔做得, 佢做錯野要大聲少少no佢
然後隔離開佢同事發現場/物件
spend多d時間同佢玩, 你會好過d
你唔同佢玩佢自己搵野玩咪會咁
呢段時期想好過d, 買對耳塞啦

好可愛好pink呀

我以為我隻3個半月1.6kg算輕
原來都算正正常常

啱啱黎到？定相處咗好耐
我隻細都會撩大打
不過當放下電
除非打到叫曬出聲就會分開佢地

多謝巴打詳細解答
成日都的番佢落黎但又一野上番去
用盡曬所有方法圍住曬啲野都無用
no又唔聽同佢玩完紅外線夜晚瞓得兩個鐘又好精神

但我個隻係港短黎
我上網睇過好似話名種貓會比花貓重
所以你個隻可能應該算輕

佢之前1.9kg過
然後食太多消夜唔到屙曬爛屎就唔敢比咗多佢食

幼貓係唔識死唔怕死
反而大個左會討厭你唔畀佢玩

佢知唔知你叫緊佢先
試下訓練佢聽你叫佢個名先
先畀一啖肉泥佢
再隔一陣行遠幾步再叫佢個名，再獎一啖
慢慢越行越遠，等佢知道自己個名
下次佢做曳野就叫佢個名再no佢

社教化要趁而家細個
6,7個月開始有自己性格就好難教

佢真係咩都唔驚
佢識聽自己個名
叫佢佢會拎個頭黎撞我
no佢佢聽完一次就算

要係咁no佢，我嗰陣會係咁搬走佢
搬一次no一次
佢又爬返去，我再搬
可以當係同佢玩
有時會拎d玩具引佢
當有野更吸引佢就唔記得去邊搗亂

我都有係咁no係咁搬
佢都係會爬返番去
買比佢啲玩具佢全部都唔玩

珍惜細細個嘅時候
真係好qq ga

靚到好似化咗妝咁

隔離post啲成年布偶仲靚

Bb貓係咁架啦 3個月開始換牙所以牙痕成日搵野咬
等佢地大啲會好好多架啦
我個兩隻捱到而家5個月都冇之前咁成日咬野 不過就手痕成日搞呢樣搞個樣

metoo

明明自己撩人先，之後俾大貓撳住嚟打，係度慘叫。
明知唔夠打都係去撩人

我屋企個隻貓b之前都係要囚佢喺籠瞓，如果唔係就成家人無得瞓，最擔心係驚我哋瞓瞓吓佢唔知走咗去邊或者整爛啲咩到咗半歲左右有一日突然好似成熟咗咁，夜晚就唔洗再囚籠

隻隻細貓都係咁架啦

放長糧
訓覺戴耳塞

佢諗緊自己幾時夠大隻食左條魚

佢咬嘢都算成日上枱掃啲嘢落地
最煩其實係自己好易嘈得醒
仲記得佢琴晚拍死咗隻蚊成地血

我就係同你擔心緊同一樣嘢
但你戈隻困籠唔叫？

過渡緊

唔知佢食得硬嘅糧未
又驚佢食完消化唔到屙咗爛屎然後上床

唔係好叫，佢叫親都係想玩或者叫人鏟屎

好乖
我唔比佢出廳佢就係咁講嘢

你要教佢有d咩做得同咩唔做得
我隻貓2個月大黎我屋企 然後就係惡夢既開始...
包括咬斷電線膠袋 抓爛傢俬 半夜狂喵喵喵 總之唔比你訓覺 要你出去陪佢 入廚房廁所倒亂
我就會喺佢一做呢d野就大聲拍枱拍凳 等佢有驚既feel就知唔做得 同埋daytime 同佢放電 你地入房訓就熄燈唔好出房 比佢習慣 佢夜晚慢慢會跟你屋人嘅sleeping cycle同你地差唔多時間訓架啦

一樣樣我有拍枱但佢唔驚咁
依家又同我係到瞓
依家一出房佢就沖出去

佢同你訓點幫佢保暖？我果隻呢兩日打乞痴

食得幼貓糧啦

捱多幾個月啦
6 7個月大嗰時開始會定啲
同埋會識得配合返人類作息時間

好好珍惜細個光陰
佢地大得太快

我個隻日日準時5，6點做貓鬧鐘養左幾個月

係你同佢玩定佢自己搵野玩？
拎逗貓棒好好地同佢玩3個字至半個鐘再餵佢食野應該搞得掂佢訓教
再唔訓再嘈嘅話你唯有全家完全無視佢 你醒左都唔好比反應佢唔好理佢望佢出聲 一星期後應該無事
btw 貓正常活躍時間係清晨4,5點左右開始

玩一定會架啦
但細唔隻明顯唔夠打而大嗰隻其實唔抗拒嘅話就要由你同返佢玩
等佢大過少少有返啲力先同隻大嘅玩

朝早起身同夜晚訓前同佢玩完先比野食佢啦
好快佢就跟你訓教時間
只係佢地訓唔長咁解

成日食唔晒啲野

我煩惱緊點幫佢剪指甲 佢成日郁嚟郁去

我果隻大貓好禮讓，野食又讓俾佢食
打交佢都係做俾人㩒住果個

我嗰隻平時冇野，係細嗰隻撩完佢先會發癲

見佢好狼死又飛撲又抓又咬
唯有拎玩具引開佢注意，等佢唔好再搞9隻大既

一齊領養返黎架
唔知平時佢哋有冇玩開

自動貓糧機，一日少食多餐，十餐標準，唔少食多餐等惡化

偷食哂成屋貓d 貓糧 搞到腸胃炎

(分別有ziwipeak , go! , 同canagan 罐罐
再加自己d royal bb 糧 )

依家係咁比益生菌佢食 便便終於靚番d

BB貓係咁 要幫佢瘋狂放電
同佢玩要令佢狂跑狂跳
最好跑到條尾炸起晒佢夠high
玩到佢攰，夜晚就會好少少
不過我個時同佢玩，因為我會拎住支棒陪佢狂跑，但就變咗次次都攰到仆街
我個隻當年仲要一日玩N次，佢好似無限精力咁，定點來回跑30次，停咗5秒又再可以玩過
但過多幾個月就無咁癲了，唔會再要狂玩了。

幫同佢特別保暖
拎被冚佢佢會走
如果全日一兩個無咩事
長期就要睇醫生了

佢係會12點同我一齊瞓
只係瞓兩個鐘就醒

係食緊幼貓糧
不過浸軟比佢食

日日都幫佢影好多相

咁佢幾歲

佢自己周圍搵野玩
然後整到啲聲出黎
同佢玩撩貓棒佢無反應
唔理佢同鬧完佢佢好似明咁
會自己係咁拎個頭撞我
佢最活躍係清晨2:30-7:00
每晚都依個時後起身睇住佢

咁細食？
我戈隻餐餐都好似餓咗好耐咁
食得勁快

有無試過拎零食戈啲分散佢注意力
我戈隻都會扭黎扭去
要兩個人捉佢先搞得掂

等大隻啲食到硬糧先

我戈隻都係靠益生菌生存嘅貓
一唔食就軟便
你隻係唔係都仲係好細個

平時佢同大貓追黎追去
但追追下佢自己沖咗入去神枱咬香
佢真係無限精力

你一日餵佢幾餐同餵幾多？

一日餵四餐每餐鋪平曬成個兜有時會再加幾粒凍乾

怕唔怕屙便便男仔黎？
佢依家都咩都想塞入口
啱啱先又咬香

佢四個幾月大
布偶本身腸胃係麻麻
我兩隻美短由細到大都無依個問題

真係好麻麻一停咗食啱啱就屙爛屎
你隻依家啲屎係咩質地
我屋企本身隻黃貓都唔怕
仲要咩野都食

好Q

大家啲貓貓都好可愛

如果拍枱拍凳唔識驚就用噴壺噴水落佢鼻頭 d貓好敏感好唔中意比人搵水整佢 佢get到厭惡就ok
同埋你養布偶係好煩架
因為布偶出名玻璃肚 人地啲貓仔轉糧可能一兩個星期就得
布偶要再耐d 我隻布偶(4個月)轉糧轉左一個月先無再柯 呢方面可能要多d耐性！
同埋布偶bb係好癲 好撚癲 唔好比佢地呃左你 d人話佢地公仔咁乖係騙案黎 我俾佢個乖樣呃左返嚟

除咗好嗲人其他嘢都中曬伏
下次試下噴水
依家餵咗排益生菌啲屎會時都會一粒粒
但唔知今日係唔係餵多咗少少就屙

呢度覆你廢事金剛棒
你每日有無量好啲份量俾佢？定長糧？
如果你隻貓個肚仔咁敏感 唔建議你餵長糧因為你唔知佢食左幾多 我係每朝出門口前同放工返黎就餵 半夜再留少少
跟住包裝袋建議份量 磅好咁擺低俾佢食
之後改善左
佢本身啲屎雪糕咁 而家至少一條條靚屎 雖然佢一日柯成3次屎 條友on9
同埋益生菌你食邊隻 我覺得petive life幾好 d人話汪喵都好好
不過布偶又真係好嗲 佢連我柯屎佢都要望住我

睇完個post有啲擔心聖誕接隻b返黎
希望異短b乖啲蠢啲
你哋屋企有冇將啲電線包起晒佢？

每次量比佢因為條友好似仲未識分咩叫飽
雪糕屎仲要痴住啲毛真係好煩
益生菌食緊inplus
我唔比佢跟我入廁所

要有做好瞓唔好嘅心理準備
我啲電線無包
電線太粗佢係整到咔咔聲
佢咬係咬usb線
已經咬爛咗幾條

你有冇幫佢剃pat pat毛呀？長毛貓要剃架 除非隻貓柯屎叻又靚屎啦
我差唔多2個星期會幫佢修下 有時要修埋條尾架 如果唔係佢成個屎忽都係屎然後坐上我張床

可能隻益生菌都唔太啱佢 試下轉第隻
同埋你隔幾耐feed一餐呀？太密都唔得 獸醫話6個鐘度一餐 佢地先夠時間消化

係男仔呀 佢食完益生菌啲便便就幾好 都無再俾佢食

連我食啲飯餸佢都啱

有幫佢剃剃完仲痴少少
勁驚佢痴床上床
5個鐘左右一餐

屌真係今日一野咬走我舊雞

之前食pizza佢都啱 完全係有殺錯無放過

其實真係好少有貓係會完全唔玩貓棒
你上網睇下片點教你玩貓棒
你求奇係佢眼前塞落去被入面佢地好多時即刻癲晒咁去搵出黎
更何況佢仲係幼貓

佢連生菜都啱

啱啱用咗條掛頸繩佢跑到癲曬

神枱香都敢咬

貓仔係比佢食放題任食

大d自然會減番食量

仲要唔止一次

驚佢消化唔到屙爛屎

幼貓定時餵佢食嘢好唔好？我而家每日餵佢5次 每次4個鐘

量小多餐就ok唔好一次比咁多

屙爛屎係因為岩岩轉糧/ 隻糧唔岩佢
唔關食得多定少

我果陣果隻每3-4個鐘就會喺我耳邊咕 好似部engine咁嘈聲我叫我餵

好羨慕你地d貓肯食乾糧
我隻貓一粒乾糧都唔肯食 食罐食窮我

狗就可以搵Eric ko姐 貓真係唔知點好

咁唔通隻糧唔啱佢接咗番黎成個月都食緊戈隻wellness
但啲咕聲真係好正

我戈隻係有糧就野就食咩都食

搞唔掂呀

有無人隻貓條脷會咁

肯飲水，肯食乾糧 贏晒

但會換黎失眠

玩得太癲？

佢係太舒服就會咁好好笑

係咪唔夠暖
同埋未夠一歲其實要每3/4個鐘一餐
所以一日食6餐係好正常
想夜晚靜啲
可以你臨訓餵餐多少少，再即刻整個暖包佢嘆就會好快訓著
最好就係玩多啲啦

自帶眼影加藍色大眼仔

要keep住食，啲益生菌先會慢慢累積係佢腸胃度
食完一排仲屙就要轉糧

啱啱幫佢放電放咗半個鐘
希望有覺好瞓
唔係唔夠暖係佢太多電

依家仲好似開始有條淺淺地嘅啡色眼線

原來要keep住食
我仲佢一軟便先比佢食

3個月大 都算幾乖 摸佢全身都唔會反抗 不過摸一陣就會走
屋企仲有隻好惡嘅大貓（郁d就打人咬人）

每日都好擔心佢會比大貓教壞

我個隻都食過 不過發現食完無味就無食

好靚呀
有無鬧過打貓唔准咁咬人

啲貓貪新鮮

我隻貓得5個月已經乾糧放題，啲屎都算靚， 係之前食canagan 先會爛屎

過多一個月都諗住開始比佢試下乾糧
牙痕當比佢咬下野

之後想整牛肉球俾佢食

樓主我想同你講 我隻貓b個半月大就已經接咗返去
到而家佢8個月大都同你個情況一樣
唯一分別係d叫聲唔再係奶貓聲
不過我個隻仲衰 到而家都成日fee人
又唔抱得

我打算整最簡單嘅雞肉蛋黃肉丸

咁惡相處咗咁耐仲會fee人
男仔定女仔

依家係成型 但有d 濕濕地
望落都算靚既

但要keep 注睇佢d 毛有無high 屎 ... 已經有幫佢剪毛 ...

我記得之前我隻貓3個月果陣啱啱嚟屋企，頭幾日夜晚又係嘈到拆天，但係我地逢夜晚要訓教既時候就困佢係籠裡面然後用布冚到實一實，無論佢叫得幾大聲幾淒涼都唔好理佢，日頭就放佢出嚟俾佢盡情咁玩，
然後過佐兩三日佢就會明呢段時間係訓教既時間，之後就慢慢夜晚唔再叫

4個月其實唔係嘈，係佢一叫我就凝住佢有需要，即刻訓唔到，新手貓奴

對我黎講靚屎就係唔痴毛嘅屎
佢次次屙完屎都要睇佢有無痴到

白滑長腳睇黎都係要將佢困一困籠先治到佢

我明我同你差唔多
我係對佢整出黎嘅聲好敏感唔知佢整亂啲咩做錯啲咩

六個月以下嘅貓仔要長期擺啲糧出嚟畀佢
每日要定時同佢玩二十分鐘， 滿足佢 獵人嘅天性
佢跑嚟跑去係因為佢太多精力要跑到攰佢先可以去瞓得著

我果隻一歲前都準時搭正6點喺門口叫人餵佢

今日同佢玩咗半個鐘
成功令到佢瞓到4點幾

我而家養緊隻貓仔三個月大
我每日最多同佢玩四次每次20分鐘
最少都一日兩次
加油呀養貓bb係要好多耐性

如果佢抓傢俬嘅話, 就要喺嗰件傢俬嘅隔離擺一樣貓抓板
呢個係一個叫做yes no嘅technique 你講no嘅同時要畀佢知道有乜嘢可以做
佢咬電線係因為佢出緊牙需要嘢咬我買咗好多唔同質地嘅嘢畀佢咬

依家準備餵佢食早餐再放一放電

好彩嘅係佢唔會抓傢俬
不過no依個都要講好多次先明少少
今晚算乖無跳上落跳
都係拍下蚊就算
又整到一地血

我之前隻貓三更半夜喺咁叫
之後我同佢講 我地要訓喇 聽朝再同你玩啦
佢真係冇再嘈
但朝早6點醒一醒 冇出廳
佢都知我醒左
就叫我起身比野佢食

好乖呀你隻貓

YouTube 有個人叫 Jackson Galaxy 佢教果啲野真係 work, 去睇下丫 , 加油啊！

做奴隸都咁多要求

好呀多謝你

我錯了

平時出去會擺返隻幼貓返房
一開門就會暴走衝出黎 捉都捉唔切
好驚第時變左衝出屋企門口 有冇得教

Jackson Galaxy 有教~

點樣可以容易啲幫佢刷牙仔 遲下想幫貓仔刷下牙

安哥拉係好大食的

頭先細貓屙完軟便
大貓幫佢堆砂堆到塊面都有屎
抹到我懷疑人生

幼貓有過度活躍症

你要日日同佢放電，放長糧，未絕育之前唔會肥架

我戈隻都咁次次都衝出去發現新世界咁
次次都要跑出去捉返入房

搵多個人幫手捉

咩係安哥拉

頂
依刻要抹大好定細先好

啱啱先再同佢放完電
過多排食到硬糧就放長糧

BB仔係咁
你盡量瞓前幫佢放電
夜晚就會瞓覺

同你個名一樣
琴晚放咗半個鐘結果瞓多咗兩個鐘
唔係佢食曱甴食到japjap聲都唔會醒

日頭佢想訓果時係咁煩住佢撩佢玩，夜晚自然訓到豬咁

真係？佢瞓戈陣我成隻抱起佢企起身
佢一秒又瞓返

過咗一歲

總之搞到佢瞓唔到就得

唔好困龍
就算有第2隻貓都一齊放

可以每日餵益生菌佢食，養好條腸先
我果隻3個月左右就開始轉固體啦
一開始都係玻璃肚，食左幾個月益生菌就穩定左

魚：

日頭唔比佢訓，迫佢夜晚一齊訓

仲以為絕咗育就大個仔曬

佢依家又瞓緊

一齊放房？

啱啱又屙軟便真係要keep住食先得

好似好細隻咁絕咗育？

但有時日頭唔係屋企

半個鐘邊夠 起碼2粒鐘啦

三個月貓咪會透過咬野嚟探索世界，所以好正常

今晚繼續

包括食曱甴

呢樣醜樣咁多

唔好玩啦 養左兩年貓 依然無覺好訓
唯有帶耳塞了

本身你餵緊咩嫁，有可能係對本身果隻糧已經敏感緊。
唔知既話要自己一隻隻食材試出黎
我果隻最後發現雞唔食得，一食即軟
同埋濕糧比糧糧易接受

你訓教之前不停同佢玩啦
買枝鐳射筆等佢跑到夠
包你同佢有教好訓

餵緊Wellness CORE 無穀物幼貓成長配方貓糧
一直都仲浸軟緊啲糧比佢食
有時食完即屙都係消化唔切
一開始試過食罐直頭爛屎

琴晚試咗
應該要再玩耐啲咁就有得瞓

我裝完香就係拎走個爐
不過後來我成個神台搬走咗

搬咗上高啲？

玩九個字至一個鐘放電

應該可一齊訓底

我果2隻夜晚都唔會嘈
但隻細貓朝早7點就會喵

我應該仲攰過佢要帶跑咁

放佢入房就唔喵㗎啦

怕唔怕銀住唔舒服

唔會 係12蚊店買 比3m軟都無咁易甩

要教佢習慣我地弱者作息

大d先

而家都唔明 放佢電好過

繁殖場有得揀緊係揀靚嘅先買

調教佢

暫時困籠+蓋塊大毛巾/布 唔好俾佢八到出面
等佢習慣夜晚要獨自靜靜地訓

佢一開始就係食呢隻乾，長期軟
後來發現成份有火雞就轉左orijen紅肉配方就解決了
其實都係要搵你隻貓係咪有野敏感
而罐頭都唔係隻隻得的
你可以比佢試下其他
k9, ziwi, 怪獸部落, 本能，呢d都係無膠
有膠既罐都係會屙爛的
罐有樣好係唔洗乾糧咁過渡轉糧

放電果到好易，你就咁用張a4紙渣成一個波掉係地下就佢自己就會追住個波跑半個鐘，之後就訓

搬走咗屋企 冇再有神台係屋企

佢地個QQ樣都撞哂

一睇就知百厭貓

細貓本身就係咁

一日餵4餐

緊係唔夠，貓仔一日可以食九餐㗎

閒時叫都無，乖先理佢

岩岩領養返黎
佢本身係領養中心係食royal cain幼貓糧
但係聽人講royal唔好，所以我冇買到俾佢食
而家餵佢早晚各半罐candace，下晝冇人係屋企就無穀乾糧2安士浸少少水長放

呢兩日都係keep軟便，一食完就柯
係咪罐罐要減份量等佢消化下？定買益生菌好？

我隻貓都好鐘意玩紙球
跑到喘氣

都就一歲 遲左絕了
樓主你果隻買左幾錢

但candace都唔好得去邊
益生菌比佢keep住食無壞既
貓食太飽係會屙
餵幾多為之夠就要睇佢幾大，再睇返你罐野既cal 自己計
我依加果隻6個月，一日份量係2罐85g 加十幾克乾

係反正新玩具幾野就玩厭

終於知道點解隻手成日無啦啦有啲血痕

原來隻衰仔玩玩具玩到上床，亂捉之下成日抓到我

我個隻成日咬人 雖然宜家細細力
一摸下佢就想咬人 佢想訓先肯比人摸

有冇開門

拍醒佢 搵零食引佢 得閑推佢一下推醒佢

佢嗌得咁可憐 好難唔出去餵佢

其實貓好記仇

試下先

但放完都好早醒

有

會唔會大隻咗唔痴人

想要後面果隻貓
多圖thx

我個隻都係一開頭困左成幾個星期籠
佢點叫都唔好理心軟，剩係偶然放出黎玩下，
放下電

宜家都好乖好痴人

試下換糧先多謝巴打
我隻唔比得紙佢佢會咬紙

真係好百厭

原來可以食咗多餐

但唔理佢佢會黎嗲嗲

唔理

你係唔係餵太多
買定埋益生菌好啲
如果一直軟便都要食

一歲都仲咁細細隻
萬令

辛苦曬

我隻依家都成日奶我隻手唔知係咩意思
不過佢一咬我我就唔理佢

佢推唔醒不過一開門佢就即醒衝出去

咁就好反曬肚仔好想摸

好易心軟叫到好慘

摸到佢靜

佢哋係少食多餐

會呀摸到咕咕聲

試下改做5餐

鬼叫你養配種貓樓主抵撚死

啱啦，咁咪唔洗煩，少返餐，同埋試下乾糧碎上好消化，少食多餐，等你貓圖多啲

關咩事隻隻貓b都咁

陣間試下乾糧碎上睇下消咕消化到先

等我減少d份量先
放工去買埋益生菌

More

食咗應該就會屙番成形嘅屎

黎張合照

好得意呀

樽樽
你都黎寵物台

完全一樣狀況

咁啱見到你開post 過嚟同你打聲招呼

咁都比你見到

戇鳩

有神枱：擺喺房養，出房就兇鳩佢/去廁所沖涼

夜晚唔瞓教：日頭chur爆佢，唔俾訓

咬電線咬usb線：所有玩具唔俾有線狀物體

小小聲都嘈得醒：用3M耳塞訓

6點幾嗌肚餓：耳塞大法好，你訓醒先有飯食，嘈醒你都無得食

長期擺定糧食（一日得兩次添糧，有固定份量）
食到佢唔食
臨訓前fill定少量俾佢頂肚
然後訓到天光

唔好俾佢養成揀飲擇食
大個先有零食食 唔係獎勵
只係你得鳩閒醒起先有得食

真係好軟好舒服

想問邊度買呢啲靚被仔周不時見到都好核突

點先可以令貓貓認貓窩瞓覺 有冇特別方法

貓b應該要比放題佢食
食得唔夠會發育得唔好

可以夜晚食完罐隔2個鐘比一兜糧佢，朝早再換一兜

轉糧應該要溝糧慢慢轉，唔可以一次過換晒

奶你手係鍾意你
我個隻成日都咬 如果一咬我就唔理佢 我諗我全日都唔洗理佢

多謝巴打咁詳細答我
但我未肯定佢食到硬嘅糧未怕佢屙

同求好似好最好舒服咁

冇佢想瞓就自然會去瞓
我大貓就係咁
細貓就鐘意周圍瞓就算瞓上床都唔瞓貓窩

驚佢消化唔到又唔未意識到自己飽唔飽係咁食

好大力咁咬？

成瞓埋啲奇怪位置

有神位既巴絲，你地點令到貓貓唔會搞？
我個隻成日玩香雞

都算大力架兩個月黎講 想摸下佢都唔比

我嗰隻5個月一摸佢開心就咬人
或者 捉人腳玩玩下又咬
可以點搞？係咪得打先聽話？

係瞓地瞓拖鞋瞓keyboard就係唔瞓貓窩

想知咩係香雞

用零食摸唔摸到

撲腳要及早鬧唔係會慣咗

鬧佢當下就驚 轉個頭又咩都唔記得再撲過

你有無唔同語氣同眼神要夠惡
如果再係咁就冷處理下佢

學埋啲貓咁fee佢嗰下就驚哂笠水
隔一陣又好似都唔識死咁
就嚟要煎佢兩巴

咁細個就fee人牙仔都未生齊

太得意啦，罰你原諒佢

佢諗梗紅燒定清蒸好
講梗點煮條魚

一定係紅燒啦

我隻貓一想咬我
我就大叫：喂
再伸隻手埋去叫佢咬我：咬吖！咬！即刻咬！大力啲！
嚇到我隻貓唔敢咬我
但我其實好錫貓的，少數底線係唔俾玩手同食垃圾
多啲玩玩具會少咗咬人！

係唔係女仔黎一樣心口白色手腳著襪
我隻黃貓驚水驚吸塵機

原諒它70個7次

佢地咬我我會大叫扮到好痛咁之後佢地就會知
我底線係禁入廚房同咬人

又屙雪糕屎又痴到屎忽啲毛

我個隻叫佢咬佢又真係大大力咬落去

喂佢又唔得no佢又唔得鬧佢又無用 唯有等大少少

半歲喇

剪咗指甲未最尾戈張有啲長
白色嘅手仔

係囉 遲下絕左育唔知會唔會好啲

男仔 應該隻隻都驚水同吸塵機

對眼好圓好可愛
有啲明知有水仲要踩落去

長期都咁嘅話
食下益生菌 會屙返正常屎

依家日日都餵緊
佢3個鐘屙兩次
一次係食完野無耐

有冇成日轉野食/食新零食
幼貓腸胃敏感啲 新野要慢慢轉
我嗰隻初頭唔知狂一路痾軟便
行左一大條屎路係廳

頭先就係附近玩，一見我起身就跳上我張床霸住

琴日罵隻貓
俾佢咬撚住唔放20秒
好撚痛
佢好撚有性格
樓主不如同你交換喵

你養緊既係狗嚟

佢賤到食完就咬 我上網睇過教篤隻手指入佢口等佢唔舒服 佢宜家唔咬手指咬其他地方

我隻衰仔而加5個月
佢成日入神枱咬溪錢出黎派當正自己係幣少！
鬧又鬧過，patpat又打過，完全唔驚

貓糧方面，我換咗隻幼貓同成貓都食得嘅！
不過貓群d人話6個前佢食就由得佢
布偶大得快 一拉長就會好瘦 所以由得佢食
我隻仔5個月同另一隻2歲半一樣咁大隻！

我試過篤入去，佢咬得勁大力
仲痛過佢本來咬果下
自始之後唔敢用呢個方法

頂 交換貓啦 我嗰隻同你嗰隻差唔多大
死都唔叫
次次淨係餵罐引佢先肯叫幾吓

1. 要食幼貓濕糧
2. 可能唔夠飽或者唔岩食先會周圍搵野食 試下轉牌子
3. 要預備多d玩具同佢玩 特別係逗貓棒係最佳放電神器 佢玩夠多數唔會咬電線

布偶世界級

呢個好笑

我隻黃貓仔仲未肯肥，只係長左

無呀一直食緊同一堆野
諗起都臭屎路

大字形瞓係中間

同你戈隻同性格嘅貓我已經有隻
我大貓就係咁

我對大貓試過用依個方法
但唔work

係度扮可愛翻肚

好好笑一開頭戈到
試下用水彈佢
你比浸過嘅定硬嘅佢食
好驚佢屙

你好想聽佢叫？

唔好比佢地瞓

買咗新嘅糧轉
琴晚放咗一個鐘電終於瞓到6點

摸佢

好想

你戈隻幾歲
成個波咁好得意
btw佢成日咬我條頸好痛

街邊執返黎
獸醫話似三個幾月
佢都成日撲同咬人

街邊執到布偶
佢好似好驚人咁

啲朋友都話好出奇
佢係完全唔驚勁嗲人

好多浪浪都好靚架

要好好照顧佢

係

養得貓b預左啦，叫佢唔好嘈唔好周圍攪，即係好似你帶個小朋友去公園玩叫佢唔好郁咁，訓前多d陪佢玩，放下電，但係小心d布偶伸利、扯蝦就要停下先。

過多半年，奄左後你想叫佢郁都懶呀 (屋企隻布偶係咁除左要食野唔會再煩我)

btw隻b好cute

琴晚試咗work有覺好瞓
奄咗仲痴唔痴人

奶到濕曬幫佢gel頭咁

唔痴了，真係睇性格，本身我隻布偶仔都唔太痴，奄左都係差唔多，要抱都可以一兩分鐘。 反而另一隻唐貓就奄前後都係勁嗲，要你瘋狂抱同摸

我相反唐貓奄前後都唔痴人唔比抱唔比摸
布偶日日痴身瞓係頭同心口

嘩佢兩個咁fd，好羨慕 我兩隻打少一日都唔得(玩，唔會見血)

佢地一開始都打得好勁會叫曬
不過唔係fee同炸毛就無咩點理
一個月之後佢地就奶毛多
已經有時會一齊瞓一陣

我兩隻好癲，日頭打嚟打去，夜晚就一齊訓/奶毛，有時奶奶下又打過

都好呀互相放電
我戈邊係大貓瞓電腦櫈細貓瞓床
會互追細貓又會撩佢玩

好可愛呀你隻貓
件衫hand made?

太細隻冇衫岩著
剪隻襪仔俾佢著

咁可能係啲糧熱氣/多味精呀

你益生菌係餵一粒粒定一包包嘅粉？

係愛呀

好得意佢一定仲好細隻

一包包嘅粉

成日都幫佢奶

我隻女都係食粉

你係咪有其他貓？一兜糧兩份食？
如果係嘅話，佢可能食唔夠益生菌

如果會餵罐罐 可以餵罐罐再倒少少粉去溝呀

我嗰2隻 行近啲都打交

有其他貓
但佢地分兜食
餵緊浸軟咗嘅糧

唔會fee嘅都無咩事嘅
相處咗好耐？

街執返黎
醫生話佢個半月大仲未可以打針

半個月咁細

係一個半月

過埋今個月準備可以打

打完針就可以唔困籠自由活動啦
依家一放岀黎就周圍衝，好驚收唔切制撞親個腦

貓b細個要人陪嘛，又冇伴

你有冇睇住成兜都係佢食曬？
如果食曬都屙軟便 即係食唔夠/或者你要考慮轉糧啦

一隻出手 另一隻俾人打完就fee
3年啦 多數時間都河水不犯井水嘅

竟然唔怕周圍嘅野
一開閘就衝

有大戈隻

佢次次都清曬
原來食唔夠都會屙軟便？

咁睇黎點都fd唔到

I mean食唔夠益生菌

試下再餵多少少仆街又屙屎
屙第3次

係呀
老啲嗰隻應該係慣咗10年嚟都係自己萬千寵愛在一身
所以接受唔到啦 哈哈哈

老戈隻已經咁老啦

唔係屙水唔係屙血就得
屙軟便冇事嘅 腸胃唔好姐

係呀 但仲係好bb

有d貓痴人唔痴貓

今次係一條過雖然都唔係硬到一粒粒

仲有顆bb心

我諗佢就係

快啲讚下佢

即刻摸番幾下個頭先

呢個形容好貼切

呢隻品種係全世界最撚得意最靚嘅貓

都會周圍探索下行個圈之後就上左電咁

我記得有個巴打係連登post過佢隻布偶貓女
真係好撚靚仙女咁

探索完無危險就開始
之後見到啲唔知咩野就

啤緊你

細戈隻好得意呀

大嗰隻都得意

兩隻都得意
幾時先放番出黎

花椒八角蠔油豉油斬件飛水再落鑊炆！

咁細隻就識爬窗網但唔識落返黎

佢唔好食

我隻都識爬窗簾

好怕一冇留意佢就達落黎

爬到好高？

差唔多到天花板

咁高
買下啲貓樹比佢

肚腩仔你房門個窿係點整

冇用架...條友仔唔驚架！
硬呀！我隻仔2個月已經識咬喇
touchwood佢腸胃都OK嘅！
不過養咗佢三個月已經睇咗兩次醫生！嘔血！
布偶好矜貴！

我屋企嗰隻都好活躍
屋企人買咗啲嘢俾佢玩/爬
一到夜晚佢就最精神 但係我哋熄燈訓教佢就自己喺廳玩玩具 飛嚟飛去
但唔會搞我哋

兩個月就咬到咁叻仔
搞咩事嘔血

唔怕佢搵垃圾同搞亂廳啲野？

我屋企隻貓貓四個月大
不過係最近呢幾日先拎返屋企開始養
不過有時明明同佢玩緊
佢明明瞓喺度
跟住佢突然間個頭伸上黎
好似想撲落我度
同隻手伸前好似係咁想伸手掂落我度
咁我就好驚佢係會突然間想抓我或者咬我
所以我見到佢咁我就會即刻向後縮

但其實我見到佢咁我應該點做呢?

有蓋垃圾桶 廳啲嘢放好哂 都幾難搞得亂

我隻布偶女都係3個月大 但係得1.25kg重(努力谷肥中)
益生菌真係唔食唔得
一有軟便就比較麻煩

因為你玩得唔夠吸引+你望實佢會觸發左佢對抗嘅狩獵心態
某程度算係同你玩 但佢地唔識就力 唔好比你個身體同個玩具距離太近令佢誤以為你都係玩具嘅一部份就得

拎玩具分散佢注意力

我戈隻好癲

過輕
軟便煩在痴屎忽毛
btw好似好乖咁

有時痴住D毛用濕紙巾都抹唔乾淨
唯有幫佢修一修毛
佢都算幾乖 平時唔會叫
但嫌佢宅過頭 成日瞓唔願郁
玩貓棒都要睇心情 有時5分鐘唔夠就唔理我

天使貓我戈隻都咁就好
修完有時都仲痴咗啲屎絲係到

最慘有次軟便佢撥砂唔小心踩中
我起身番工見到成地屎印

我依家出咗去都勁驚佢陣間屙完屎忽有屎上枕頭
佢今日仲未屙屎

你老豆好勁

職安真漢子黎

不過個窿仔有無得鎖門

有呀
但佢試過自己鎖自己係房入面所以拆左
間唔中裝返唔俾佢入房，望住佢入唔到黎個樣好好笑

嬲樣實好好笑

係蠢樣

心諗 屌點解開唔到嘅

我有一隻3個月大好鐘意踩屎，依家6個月大無咩事，不過前排有晚閂門一齊訓，佢忍唔住係地下賴左
另外有一隻成日軟便，一軟便就用地下用抹屎忽

佢無喵出去屙屎？
用地下抹屎忽屎路

咁細個佢都入到咩

我都想裝，不過度門好似好脆弱咁驚一鋸就收皮

叫都無叫，直接屙

6個月大都係每日訓兩個鐘其他時間都係跑同玩
大少少2歲就會靜
我仲有兩隻4歲，細個都係咁，大左唔理我

三花貓瞓兩個鐘咁少
我隻唔知做咩今朝6點醒完就瞓唔返
狂幫佢放電都無用

BB貓大多都精力旺盛，可以用喪㴝形容
你預8點同佢放電放到11點就可以訓耐啲
時間耐左佢會習慣11,12點就係訓教時間

好性感
玩到佢唔同我玩
帶埋跑都無用
佢成日比廳嘅其他野分散咗佢注意力

得 係咪真

佢同佢哥哥都係天使貓，領養返㴝
體弱多病醫左3個月

試下買laser同佢玩

唔係

依家好返未
玩玩下有時佢想入廳房戈啲又吸引唔返佢

可以買個大啲既
貓係水做嫁嘛
到佢入唔到就要減肥啦

房門空心應該冇問題既

佢好返
哥哥仲病緊

係咁換玩具佢地有時會有preference ，一時玩laser先有feel，有時玩毛毛，有時玩波
一隻淨係玩波唔玩毛
一隻淨係玩毛唔玩波
前排我買左五十幾個波放係地下由佢地自己玩

好細粒
名乎其實嘅肥貓
今晚又要繼續放電
你放啲波係地你有無執返

無依家成屋都係波
有時佢地會收埋係啲鞋度，櫃底，枱底
目測得返十幾個

太好精力 建議你買枝雷射筆同佢放電 貓100%work

講大話死全家

我有買到呀

好可愛呀頂會收埋啲波波

無野做個陣可以fing黎fing去
消耗佢體力

再晚又要繼續放電

你都可以試下不過要預買十幾廿個
Upet有得買，幾蚊個
個隻波有彈力又有得咬下
等佢夜晚自己玩波放電，or train下佢做狗執波

有得咬就啱啦佢咁牙痕

其實同佢玩緊嘅意思只不過係我摸緊佢
個時佢訓係到
跟住摸摸下佢就突然間個頭伸上黎
好似想撲落我度
同隻手伸前好似係咁想伸手掂落我度
想問吓如果我唔向後縮
佢係咪會抓我塊面同咬我?

如果我繼續摸佢
佢會唔會以為我攻擊佢
然後抓我咬我?

佢唔會主動跳落我懷抱到
但我好想抱佢
應該如何入手?
只係見咗佢幾日
抱佢係咪太快呢?

試下睇佢繼續摸落去佢會唔會咬
試一次就知

慢慢黎
可能未同你熟亦唔係隻隻貓都鐘意比人抱
不過可以試下抱
但要搵個抱得佢適服嘅動作

咁佢即係當左你成個人就係同佢玩緊咁
你平時見啲貓佢地摟埋一齊玩係會點 咁佢就大約係會點做
如果佢真係唔小心抓左你或者咬左你其實都好正常唔怪得佢
你唔識點控制佢唔好咁同你玩嘅話就搵枝貓棒同佢玩
等佢知道玩具先可以抓同咬 人唔得

如果佢以為你攻擊佢應該一早哈左你氣或者直接打走你
唔會比你試咁耐
或者你摸嗰陣留心條尾 如果係咁fing黎fing去就好收手

我好明白你諗法
我嗰隻都係養左幾個月最近涼左先試過自己走上黎我到訓
抱貓我建議你youtube搵下hold a cat 睇下人地點教
最基本就係佢唔會覺得唔舒服 同埋手腳要有野支撐
但有啲貓係唔中意抱 可能一抱就走或者咬趕走你 又或者係抱一陣就郁身郁勢想走
你逼佢只會更加衰
可以信我 我試過晒

唔係隻隻都鐘意人抱
我兩隻大既直頭一抱就打9我

我試過有次諗住抱大戈隻入房瞓
然後佢嚇到彈起咗

巴打可唔可以分享咩叫哈左我氣同點打走我?

我同佢玩貓棒或者啲波佢玩得好開心
但當我一摸佢
佢就會郁
然後搵隻手想抓我或者好似想個頭伸前撲落我度咁

我冇俾佢試過抓我
可能佢四個月啲找都仲未發展成熟
但我試過俾佢咬過我都覺得幾痛
如果佢認真咬我會唔會咬到流血?

因為我男朋友有養金毛
好快已經玩得好熟絡
佢唔會咬我仲成日舔我塊面
雖然有時玩得好激動
佢都會搵狗爪我
會有少少損咗
但你會知道佢係因為開心而抓你

我覺得狗同貓真係好唔同
真係唔知點同貓相處
其實我屋企隻貓都係我屋企人最近拎返黎話養

認真咬都好少會流血

你search cat hissing
會張開口兇你 唔係普通嘅叫聲咁
同埋你摸佢就想撲你係你玩緊嗰陣想摸佢 定玩完之後摸佢？
如果玩緊嗰陣就好正常 玩完之後隔段時間都係咁嘅話我諗你要慢慢比佢習慣左你隻味同你隻手會接近佢呢個行為先
得閒伸隻手比佢自己索 唔好格硬隊埋去
然後又可以試下你用手拎野食等佢係你隻手到食 不過小心佢咬嗰陣可能咬到你隻手掌

貓真係好難捉摸

啲爪其實主要係指甲 唔夠尖都算無咁傷
4個月就啲幼牙黎 都算痛 但痛嘅原因多數應該係幼貓無控制力度一野咬落去
我最初唔識控制好自己同佢嘅關係比佢咬過流少少血

另外分享多個例子
今朝我先比隻野貓拍我隻手
佢就係會索我隻手 但如果我想摸佢佢抗拒就會拍我隻手走
再唔走佢就會開始出少少爪 所以要自己判斷好個情況
貓算高竇嘅原因係因為好多時你唔知佢同狗個分別係邊
但你知佢啲生活特性同習慣之後其實好易處理到好多野

我嗰隻都好癲 一入暴走mode
點教訓佢 佢都覺得你同佢玩緊咁

好彩嘅係佢識自high 半夜到朝早都唔會搞人

我戈隻都係咁
鬧極都唔識驚
最多戈刻扮下驚轉個頭繼續
一日high足20小時

應該無得搞
等佢大個修心養性

下年就4個月
準備打針打完針戈日會靜

好多靚貓

全部貓都好可愛

係我嘔血
不過BB真係好百厭！
人哋話越大越定 希望嗰日快d到

係無事呀嘛
起碼過一歲先定少少
我養咗佢身體都差咗好多
男朋友話我黑眼圈多咗一層
同埋無咩胃口食嘢

返早前要早d起身 整呢樣整嗰樣
玩下產下屎咁
夜晚返去又係咁 瞓少好多
但係好幸福

好靚呀你隻貓
我都係日日6點起身餵下貓執下屎
夜晚又無覺好瞓

你隻係咪女仔？

男仔黎你戈隻係唔個女仔

我隻都係男仔

細細個係咁 果陣我隻貓一到凌晨就圍住床邊跑黎跑去 又咬我咁 大個就無事

細細個就要開始教佢 比佢知有咩做得同唔做得
大個左就教唔識

影到成條J 咁

我啱啱同佢玩
佢瞓喺度
條尾細細力地fing黎fing去
佢係咁搵隻手抓我想捉住我隻手
然後就咬左我隻手一啖
之後再過咗陣我見佢同佢都玩到佢好開心
玩到佢瞇瞇眼
我就將我個頭貼埋佢個頭同佢對望
點知佢一手抓左落我隻眼同塊面度

邊到似條J
好瘦

你個塊面無事呀嘛
佢fing尾好似係唔耐煩嘅意思

要睇佢點fing法
向上向下又有唔同

不過其實貓爪我好多菌好污糟
真係唔可以俾佢抓對眼

不斷向上gong

Fing*

左右係炆

成日都好驚比佢地爆眼

我果兩隻領養返左屋企3日就已經訓到咁
大果隻比較靜，痴人到不得了，完全唔驚人
細果隻分自high mode同眼瞓mode
平時瘋狂跑黎跑去捉都捉唔住
但一眼訓就任摸任抱唔嬲

回番樓主先
你有冇用毛巾遮實個籠？少少都唔好俾佢睇到，再熄埋燈
Touchwood我果兩隻夜晚都冇嗌過，晚晚都訓得好好
再觀察多排就可以俾大果隻出黎周圍訓

死咗圖
識自己放自己電再瞓好乖

我發現個籠太細
放完個貓砂盤得番一半位

其實tg有冇貓貓gp?

我入咗天貓mewe咋

之前我果隻都係咁

買咗部貓跑步機(圓筒型)

仲要搵塊膠片困住佢無得走

逼佢一定要 Keep 住跑

咁好精力吖拿

有嘅我都想入

掂喎依個

接左係咪要等佢適應屋企先打針
兩個月多d一針都未到

歡迎大家入tg貓貓group

我拎咗佢返去一個月就打咗針

入咗

今日打咗第一針 返到屋企瞓到傻咗 勁攰咁

係咁我戈隻戈陣第二日就精神曬

見到隻貓朝早已經醒咗
不過好乖咁企喺度等我醒咗先叫
真係好感動乖仔

好羨慕

我細嗰隻打完照衝嚟衝去

可唔可以講下流程係點

我嗰兩隻同豆漿俊榮真係好似

我果隻衰野又係晚晚都起到暴走
我唔訓果陣佢就訓到成隻豬咁
到我訓就係咁嗌

咁好精力

咁依家fd咗未

我都係
我瞓佢玩到整醒曬我佢又瞓

啲貓真係點樣都養唔熟

肯瞓好過唔瞓呀
我都未瞓得返又比佢掃枱面啲野落地整醒

agree

我隻貓要我望住佢佢先唔搞搞震
次次一係我準備瞓著戈陣又黎料

首先同診所預約咗先 之後去到醫生會同貓貓磅重同檢查身體 睇下耳仔 牙仔 四肢 patpat 用下聽診器咁 如果適合就打針 原來打針係唔痛 一粒聲都無出過 仲驚佢會痛到慘叫

唯有忍下，啲貓大個就會靜啲冇咁活躍

打針仲易過剪指甲

貓貓幾大先可以食零食 有無好介紹

3粒鐘夠啦

唔夠

2個半月就食
朋友比咗啲羊奶布甸

係唔係要過一歲

要訓練，日頭日日同佢玩唔比佢訓咁多，佢夜晚就會訓多d唔出聲
我依家兩隻貓日頭都成日叫，但一到夜晚關哂燈就100%粒聲唔出

但日頭多數唔係到

好想幫佢梳毛

樓主 我屌你為左d香就唔比佢係廳走黎走去
代呢度user屌柒你

唔係為啲香
係佢咬完吸到啲灰係咁打黑痴
打曬3針我先會放佢出去
寧願房養我都唔想困籠

我都唔想屌你 呢個台d人唔擺廳就屌

差唔多啦，有啲絕咗育會乖啲

好啦唔該你

絕咗育會瞓多咗

笑死

好似好正
想買俾佢食

同你user name一樣

屌 美短=狗

買佢次次都好快清咗粒

where 買

渣

你隻貓仔係係邊領養？

咁細個食零食會唔會唔好架
我都有包零食，不過唔敢俾佢地食住，驚縱壞個胃口

貓生好短
及時行樂
我都係俾汪喵星球零食佢
好似幾健康

隻肥豬係都要訓人隻腳，好重呀

我都研究緊汪貓有咩好買有咩推介

青口，勁香
我都偷食咗

好唔好味

明知自己易醒都養小動物😞

仲未搵到出面邊到有
朋友自己整

都無咩野嘅都係呻下
見佢平時嗲嗲個樣就無曬事

最緊要自己開心

如果人人都好似你咁明事理就好

我諗大家養寵物嘅見到佢地可愛樣咩都嬲完架啦

有冇人隻貓唔識咬濕糧
剩係識lam水

養果個係

但陪養果個未必咁諗

特別係屋企人唔係個個屋企人都鐘意小動物

咁搞笑
你隻幾大

想問下有冇師兄既貓貓條尾係長捲的？ 好似咁